# additional keywords for Ruby mode

# Literals

nil	LITERAL2
true	LITERAL2
false	LITERAL2

# Flow structure

module	KEYWORD1
include	KEYWORD1

def	KEYWORD1
class	KEYWORD1
end	KEYWORD1
do	KEYWORD1
begin	KEYWORD1
rescue	KEYWORD1
ensure	KEYWORD1
if	KEYWORD1
unless	KEYWORD1
then	KEYWORD1
elsif	KEYWORD1
else	KEYWORD1
return	KEYWORD1
while	KEYWORD1
until	KEYWORD1
yield	KEYWORD1
next	KEYWORD1
break	KEYWORD1

# Ruby methods

new	KEYWORD3
initialize	KEYWORD3
times	KEYWORD3
each	KEYWORD3
map	KEYWORD3
join	KEYWORD3
Array	LITERAL3
String	LITERAL3
Hash	LITERAL3


# Processing constants.

ADD	LITERAL2	blend_
ALIGN_CENTER	LITERAL2
ALIGN_LEFT	LITERAL2
ALIGN_RIGHT	LITERAL2
ALPHA	LITERAL2
ALPHA_MASK	LITERAL2
ALT	LITERAL2
AMBIENT	LITERAL2
ARC	LITERAL2	create_shape_
ARROW	LITERAL2	cursor_
ARGB	LITERAL2
BACKSPACE	LITERAL2	keyCode
BASELINE	LITERAL2	textAlign_
BEVEL	LITERAL2	strokeJoin_
BLEND	LITERAL2	blend_
BLUE_MASK	LITERAL2
BLUR	LITERAL2	filter_
BOTTOM	LITERAL2	textAlign_
BOX	LITERAL2	create_shape_
BURN	LITERAL2	blend_
CENTER	LITERAL2
CHATTER	LITERAL2
CHORD	LITERAL2	arc_
CLAMP LITERAL2
CLICK	LITERAL2
CLOSE	LITERAL2
CMYK	LITERAL2
CODED	LITERAL2	key
COMPLAINT	LITERAL2
COMPOSITE	LITERAL2
COMPONENT	LITERAL2
CONCAVE_POLYGON	LITERAL2
CONTROL	LITERAL2
CONVEX_POLYGON	LITERAL2
CORNER	LITERAL2	textAlign_
CORNERS	LITERAL2
CROSS	LITERAL2	cursor_
CUSTOM	LITERAL2
DARKEST	LITERAL2	blend_
DEGREES	LITERAL2
DEG_TO_RAD	LITERAL2
DELETE	LITERAL2
DIAMETER	LITERAL2
DIFFERENCE	LITERAL2	blend_
DIFFUSE	LITERAL2
DILATE	LITERAL2	filter_
DIRECTIONAL	LITERAL2
DISABLE_ACCURATE_2D	LITERAL2
DISABLE_DEPTH_MASK	LITERAL2
DISABLE_DEPTH_SORT	LITERAL2
DISABLE_DEPTH_TEST	LITERAL2
DISABLE_NATIVE_FONTS	LITERAL2
DISABLE_OPENGL_ERRORS	LITERAL2
DISABLE_PURE_STROKE	LITERAL2
DISABLE_TEXTURE_MIPMAPS	LITERAL2
DISABLE_TRANSFORM_CACHE	LITERAL2
DISABLE_STROKE_PERSPECTIVE	LITERAL2
DISABLED	LITERAL2
DODGE	LITERAL2	blend_
DOWN	LITERAL2	keyCode
DRAG	LITERAL2
DXF	LITERAL2	size_
ELLIPSE	LITERAL2	create_shape_
ENABLE_ACCURATE_2D	LITERAL2
ENABLE_DEPTH_MASK	LITERAL2
ENABLE_DEPTH_SORT	LITERAL2
ENABLE_DEPTH_TEST	LITERAL2
ENABLE_NATIVE_FONTS	LITERAL2
ENABLE_OPENGL_ERRORS	LITERAL2
ENABLE_PURE_STROKE LITERAL2
ENABLE_TEXTURE_MIPMAPS	LITERAL2
ENABLE_TRANSFORM_CACHE	LITERAL2
ENABLE_STROKE_PERSPECTIVE	LITERAL2
ENTER	LITERAL2	keyCode
EPSILON	LITERAL2
ERODE	LITERAL2	filter_
ESC	LITERAL2	keyCode
EXCLUSION	LITERAL2	blend_
EXIT LITERAL2
GIF	LITERAL2
GRAY	LITERAL2	filter_
GREEN_MASK	LITERAL2
GROUP	LITERAL2
HALF	LITERAL2
HALF_PI	LITERAL2	HALF_PI
HAND	LITERAL2	cursor_
HARD_LIGHT	LITERAL2	blend_
HINT_COUNT	LITERAL2
HSB	LITERAL2	color_mode_
IMAGE	LITERAL2	texture_mode_
INVERT	LITERAL2	filter_
JPEG	LITERAL2
LEFT	LITERAL2	keyCode
LIGHTEST	LITERAL2	blend_
LINE	LITERAL2	create_shape_
LINES	LITERAL2	begin_shape_
LINUX	LITERAL2
MACOSX	LITERAL2
MAX_FLOAT	LITERAL2
MAX_INT	LITERAL2
MIN_FLOAT	LITERAL2
MIN_INT	LITERAL2
MITER	LITERAL2	stokeJoin_
MODEL	LITERAL2	textMode_
MOVE	LITERAL2	cursor_
MULTIPLY	LITERAL2	blend_
NORMAL	LITERAL2
NORMALIZED	LITERAL2	texture_mode_
NO_DEPTH_TEST	LITERAL2
NTSC	LITERAL2
ONE	LITERAL2
OPAQUE	LITERAL2	filter_
OPEN	LITERAL2
ORTHOGRAPHIC	LITERAL2
OVERLAY	LITERAL2	blend_
PAL	LITERAL2
PDF	LITERAL2	size_
P2D	LITERAL2	size_
P3D	LITERAL2	size_
PERSPECTIVE	LITERAL2
PI	LITERAL2	PI
PIE	LITERAL2
PIXEL_CENTER	LITERAL2
POINT	LITERAL2
POINTS	LITERAL2
POSTERIZE	LITERAL2	filter_
PRESS	LITERAL2
PROBLEM	LITERAL2
PROJECT	LITERAL2	strokeCap_
QUAD	LITERAL2	create_shape_
QUAD_STRIP	LITERAL2	begin_shape_
QUADS	LITERAL2	begin_shape_
QUARTER_PI	LITERAL2	QUARTER_PI
RAD_TO_DEG	LITERAL2
RADIUS	LITERAL2
RADIANS	LITERAL2
RECT	LITERAL2
RED_MASK	LITERAL2
RELEASE LITERAL2
REPEAT	LITERAL2
REPLACE	LITERAL2
RETURN	LITERAL2
RGB	LITERAL2	color_mode_
RIGHT	LITERAL2	keyCode
ROUND	LITERAL2	strokeCap_
SCREEN	LITERAL2	blend_
SECAM	LITERAL2
SHAPE	LITERAL2	textMode_
SHIFT	LITERAL2
SPECULAR	LITERAL2
SPHERE	LITERAL2	create_shape_
SOFT_LIGHT	LITERAL2	blend_
SQUARE	LITERAL2	strokeCap_
SUBTRACT	LITERAL2	blend_
SVIDEO	LITERAL2
TAB	LITERAL2	keyCode
TARGA	LITERAL2
TAU	LITERAL2	TAU
TEXT	LITERAL2	cursor_
TFF	LITERAL2
THIRD_PI	LITERAL2
THRESHOLD	LITERAL2	filter_
TIFF	LITERAL2
TOP	LITERAL2	textAlign_
TRIANGLE	LITERAL2	create_shape_
TRIANGLE_FAN	LITERAL2	begin_shape_
TRIANGLES	LITERAL2	begin_shape_
TRIANGLE_STRIP	LITERAL2	begin_shape_
TUNER	LITERAL2
TWO	LITERAL2
TWO_PI	LITERAL2	TWO_PI
UP	LITERAL2	keyCode
WAIT	LITERAL2	cursor_
WHITESPACE	LITERAL2


# These items are a part of Processing but, but pages don't generate

boolean	FUNCTION1	booleanconvert_
byte	FUNCTION1	byteconvert_
cache	FUNCTION2
char	FUNCTION1	charconvert_
start	FUNCTION1
stop	FUNCTION1
breakShape	FUNCTION1
createPath	FUNCTION1
float	FUNCTION1	floatconvert_
int	FUNCTION1	intconvert_
str	FUNCTION1	strconvert_
loadMatrix	FUNCTION1
parseBoolean	FUNCTION1
parseByte	FUNCTION1
parseChar	FUNCTION1
parseFloat	FUNCTION1
parseInt	FUNCTION1
saveFile	FUNCTION1
savePath	FUNCTION1
sketchFile	FUNCTION1
sketchPath	FUNCTION1

readLine	FUNCTION2	BufferedReader_readLine_
close	FUNCTION2	PrintWriter_close_
flush	FUNCTION2	PrintWriter_flush_
print	FUNCTION2	PrintWriter_print_
println	FUNCTION2	PrintWriter_println_
charAt	FUNCTION2	String_charAt_
equals	FUNCTION2	String_equals_
indexOf	FUNCTION2	String_indexOf_
length	FUNCTION2	String_length_
substring	FUNCTION2	String_substring_
toLowerCase	FUNCTION2	String_toLowerCase_
toUpperCase	FUNCTION2	String_toUpperCase_

length	KEYWORD2	String


# Temporary additions 3 September 2012 as the reference is getting updated

end	FUNCTION1
addChild	FUNCTION1

# Operators are without KEYWORDS

+=		addassign
+		addition
[]		arrayaccess
=		assign
&		bitwiseAND
|		bitwiseOR
,		comma
#		comment
?		conditional
{}		curlybraces
/		divide
/=		divideassign
/**		doccomment
.		dot
==		equality
>		greaterthan
>=		greaterthanorequalto
!=		inequality
<<		leftshift
<		lessthan
<=		lessthanorequalto
&&		logicalAND
!		logicalNOT
||		logicalOR
-		minus
%		modulo
/*		multilinecomment
*		multiply
*=		multiplyassign
()		parentheses
>>		rightshift
;		semicolon
-=		subtractassign

# Suppressed from Generate to avoid conflicts with variables inside methods

width	KEYWORD4	width_
height	KEYWORD4	height_

PVector	FUNCTION1	PVector
ArrayList	FUNCTION1	ArrayList
HashMap	FUNCTION1	HashMap


# THE TEXT ABOVE IS HAND-WRITTEN AND FOUND IN THE FILE "keywords_base.txt"
# THE TEXT BELOW IS AUTO-GENERATED
#
# SO DON'T
# TOUCH IT


abs	FUNCTION1	abs_
acos	FUNCTION1	acos_
alpha	FUNCTION1	alpha_
ambient	FUNCTION1	ambient_
ambient_light	FUNCTION1	ambientLight_
append	FUNCTION1	append_
apply_matrix	FUNCTION1	applyMatrix_
arc	FUNCTION1	arc_
array_copy	FUNCTION1	arrayCopy_
asin	FUNCTION1	asin_
atan	FUNCTION1	atan_
atan2	FUNCTION1	atan2_
background	FUNCTION1	background_
begin_camera	FUNCTION1	beginCamera_
begin_contour	FUNCTION1	beginContour_
begin_raw	FUNCTION1	beginRaw_
begin_record	FUNCTION1	beginRecord_
begin_shape	FUNCTION1	begin_shape_
bezier	FUNCTION1	bezier_
bezier_detail	FUNCTION1	bezierDetail_
bezier_point	FUNCTION1	bezierPoint_
bezier_tangent	FUNCTION1	bezierTangent_
bezier_vertex	FUNCTION1	bezier_vertex_
binary	FUNCTION1	binary_
blend	FUNCTION1	blend_
blend_color	FUNCTION1	blendColor_
blend_mode	FUNCTION1	blendMode_
blue	FUNCTION1	blue_
box	FUNCTION1	box_
brightness	FUNCTION1	brightness_
camera	FUNCTION1	camera_
ceil	FUNCTION1	ceil_
clear	FUNCTION1	clear_
clip	FUNCTION1	clip_
color	FUNCTION1	color_
color_mode	FUNCTION1	color_mode_
concat	FUNCTION1	concat_
constrain	FUNCTION1	constrain_
copy	FUNCTION1	copy_
cos	FUNCTION1	cos_
create_font	FUNCTION1	create_font_
create_graphics	FUNCTION1	createGraphics_
create_image	FUNCTION1	create_image_
create_input	FUNCTION1	create_input_
create_output	FUNCTION1	create_output_
create_reader	FUNCTION1	create_reader_
create_shape	FUNCTION1	create_shape_
create_writer	FUNCTION1	create_writer_
cursor	FUNCTION1	cursor_
curve	FUNCTION1	curve_
curve_detail	FUNCTION1	curveDetail_
curve_point	FUNCTION1	curvePoint_
curve_tangent	FUNCTION1	curveTangent_
curve_tightness	FUNCTION1	curveTightness_
curve_vertex	FUNCTION1	curveVertex_
day	FUNCTION1	day_
degrees	FUNCTION1	degrees_
directional_light	FUNCTION1	directionalLight_
display_height	KEYWORD4	displayHeight
display_width	KEYWORD4	displayWidth
dist	FUNCTION1	dist_
draw	FUNCTION4	draw
ellipse	FUNCTION1	ellipse_
ellipse_mode	FUNCTION1	ellipse_mode_
emissive	FUNCTION1	emissive_
end_camera	FUNCTION1	endCamera_
end_contour	FUNCTION1	endContour_
end_raw	FUNCTION1	endRaw_
end_record	FUNCTION1	endRecord_
end_shape	FUNCTION1	end_shape_
exit	FUNCTION1	exit_
exp	FUNCTION1	exp_
expand	FUNCTION1	expand_
fill	FUNCTION1	fill_
filter	FUNCTION1	filter_
FloatDict	KEYWORD5	FloatDict
add	FUNCTION2	FloatDict_add_
clear	FUNCTION2	FloatDict_clear_
div	FUNCTION2	FloatDict_div_
get	FUNCTION2	FloatDict_get_
hasKey	FUNCTION2	FloatDict_hasKey_
key_array	FUNCTION2	FloatDict_keyArray_
keys	FUNCTION2	FloatDict_keys_
mult	FUNCTION2	FloatDict_mult_
remove	FUNCTION2	FloatDict_remove_
set	FUNCTION2	FloatDict_set_
size	FUNCTION2	FloatDict_size_
sortKeys	FUNCTION2	FloatDict_sortKeys_
sort_keys_reverse	FUNCTION2	FloatDict_sortKeysReverse_
sort_values	FUNCTION2	FloatDict_sortValues_
sort_values_reverse	FUNCTION2	FloatDict_sortValuesReverse_
sub	FUNCTION2	FloatDict_sub_
value_array	FUNCTION2	FloatDict_valueArray_
values	FUNCTION2	FloatDict_values_
FloatList	KEYWORD5	FloatList
add	FUNCTION2	FloatList_add_
append	FUNCTION2	FloatList_append_
array	FUNCTION2	FloatList_array_
clear	FUNCTION2	FloatList_clear_
div	FUNCTION2	FloatList_div_
get	FUNCTION2	FloatList_get_
has_value	FUNCTION2	FloatList_hasValue_
max	FUNCTION2	FloatList_max_
min	FUNCTION2	FloatList_min_
mult	FUNCTION2	FloatList_mult_
remove	FUNCTION2	FloatList_remove_
reverse	FUNCTION2	FloatList_reverse_
set	FUNCTION2	FloatList_set_
shuffle	FUNCTION2	FloatList_shuffle_
size	FUNCTION2	FloatList_size_
sort	FUNCTION2	FloatList_sort_
sort_reverse	FUNCTION2	FloatList_sortReverse_
sub	FUNCTION2	FloatList_sub_
floor	FUNCTION1	floor_
focused	KEYWORD4	focused
frame_count	KEYWORD4	frameCount
frame_rate	KEYWORD4	frame_rate
frame_rate	FUNCTION1	frame_rate_
frustum	FUNCTION1	frustum_
get	FUNCTION1	get_
green	FUNCTION1	green_
HALF_PI	LITERAL2	HALF_PI
hex	FUNCTION1	hex_
hint	FUNCTION1	hint_
hour	FUNCTION1	hour_
hue	FUNCTION1	hue_
image	FUNCTION1	image_
image_mode	FUNCTION1	image_mode_
IntDict	KEYWORD5	IntDict
add	FUNCTION2	IntDict_add_
clear	FUNCTION2	IntDict_clear_
div	FUNCTION2	IntDict_div_
get	FUNCTION2	IntDict_get_
hasKey	FUNCTION2	IntDict_hasKey_
increment	FUNCTION2	IntDict_increment_
key_array	FUNCTION2	IntDict_keyArray_
keys	FUNCTION2	IntDict_keys_
mult	FUNCTION2	IntDict_mult_
remove	FUNCTION2	IntDict_remove_
set	FUNCTION2	IntDict_set_
size	FUNCTION2	IntDict_size_
sort_keys	FUNCTION2	IntDict_sortKeys_
sort_keys_reverse	FUNCTION2	IntDict_sortKeysReverse_
sort_values	FUNCTION2	IntDict_sortValues_
sort_values_reverse	FUNCTION2	IntDict_sortValuesReverse_
sub	FUNCTION2	IntDict_sub_
value_array	FUNCTION2	IntDict_valueArray_
values	FUNCTION2	IntDict_values_
IntList	KEYWORD5	IntList
add	FUNCTION2	IntList_add_
append	FUNCTION2	IntList_append_
array	FUNCTION2	IntList_array_
clear	FUNCTION2	IntList_clear_
div	FUNCTION2	IntList_div_
get	FUNCTION2	IntList_get_
has_value	FUNCTION2	IntList_hasValue_
increment	FUNCTION2	IntList_increment_
max	FUNCTION2	IntList_max_
min	FUNCTION2	IntList_min_
mult	FUNCTION2	IntList_mult_
remove	FUNCTION2	IntList_remove_
reverse	FUNCTION2	IntList_reverse_
set	FUNCTION2	IntList_set_
shuffle	FUNCTION2	IntList_shuffle_
size	FUNCTION2	IntList_size_
sort	FUNCTION2	IntList_sort_
sort_reverse	FUNCTION2	IntList_sortReverse_
sub	FUNCTION2	IntList_sub_
join	FUNCTION1	join_
JSONArray	KEYWORD5	JSONArray
append	FUNCTION2	JSONArray_append_
get_boolean	FUNCTION2	JSONArray_getBoolean_
get_float	FUNCTION2	JSONArray_getFloat_
get_int	FUNCTION2	JSONArray_getInt_
get_int_array	FUNCTION2	JSONArray_getIntArray_
getJSONArray	FUNCTION2	JSONArray_getJSONArray_
getJSONObject	FUNCTION2	JSONArray_getJSONObject_
get_string	FUNCTION2	JSONArray_getString_
get_string_array	FUNCTION2	JSONArray_getStringArray_
remove	FUNCTION2	JSONArray_remove_
set_boolean	FUNCTION2	JSONArray_setBoolean_
set_float	FUNCTION2	JSONArray_setFloat_
set_int	FUNCTION2	JSONArray_setInt_
getJSONArray	FUNCTION2	JSONArray_setJSONArray_
getJSONObject	FUNCTION2	JSONArray_setJSONObject_
setString	FUNCTION2	JSONArray_setString_
size	FUNCTION2	JSONArray_size_
JSONObject	KEYWORD5	JSONObject
get_boolean	FUNCTION2	JSONObject_getBoolean_
get_float	FUNCTION2	JSONObject_getFloat_
getInt	FUNCTION2	JSONObject_getInt_
getJSONArray	FUNCTION2	JSONObject_getJSONArray_
getJSONObject	FUNCTION2	JSONObject_getJSONObject_
get_string	FUNCTION2	JSONObject_getString_
set_boolean	FUNCTION2	JSONObject_setBoolean_
set_float	FUNCTION2	JSONObject_setFloat_
set_int	FUNCTION2	JSONObject_setInt_
setJSONArray	FUNCTION2	JSONObject_setJSONArray_
setJSONObject	FUNCTION2	JSONObject_setJSONObject_
set_string	FUNCTION2	JSONObject_setString_
key	KEYWORD4	key
key_code	KEYWORD4	keyCode
key_pressed	FUNCTION4	keyPressed
key_pressed	KEYWORD4	keyPressed
key_released	FUNCTION4	keyReleased
key_typed	FUNCTION4	keyTyped
lerp	FUNCTION1	lerp_
lerp_color	FUNCTION1	lerp_color_
light_falloff	FUNCTION1	lightFalloff_
lights	FUNCTION1	lights_
light_specular	FUNCTION1	lightSpecular_
line	FUNCTION1	line_
load_bytes	FUNCTION1	loadBytes_
load_font	FUNCTION1	load_font_
load_image	FUNCTION1	loadImage_
loadJSONArray	FUNCTION1	loadJSONArray_
loadJSONObject	FUNCTION1	loadJSONObject_
load_pixels	FUNCTION1	load_pixels_
load_shader	FUNCTION1	load_shader_
load_shape	FUNCTION1	loadShape_
load_strings	FUNCTION1	loadStrings_
load_table	FUNCTION1	loadTable_
loadXML	FUNCTION1	loadXML_
log	FUNCTION1	log_
loop	FUNCTION1	loop_
mag	FUNCTION1	mag_
map	FUNCTION1	map_
match	FUNCTION1	match_
match_all	FUNCTION1	matchAll_
max	FUNCTION1	max_
millis	FUNCTION1	millis_
min	FUNCTION1	min_
minute	FUNCTION1	minute_
model_x	FUNCTION1	modelX_
model_y	FUNCTION1	modelY_
model_z	FUNCTION1	modelZ_
month	FUNCTION1	month_
mouse_button	KEYWORD4	mouseButton
mouse_clicked	FUNCTION4	mouseClicked
mouse_dragged	FUNCTION4	mouseDragged
mouse_moved	FUNCTION4	mouse_moved
mouse_pressed	FUNCTION4	mousePressed
mouse_pressed	KEYWORD4	mouse_pressed
mouse_released	FUNCTION1	mouseReleased_
mouse_wheel	FUNCTION4	mouseWheel
mouse_x	KEYWORD4	mouse_x
mouse_y	KEYWORD4	mouse_y
nf	FUNCTION1	nf_
nfc	FUNCTION1	nfc_
nfp	FUNCTION1	nfp_
nfs	FUNCTION1	nfs_
no_clip	FUNCTION1	noClip_
no_cursor	FUNCTION1	noCursor_
no_fill	FUNCTION1	no_fill_
noise	FUNCTION1	noise_
noise_detail	FUNCTION1	noiseDetail_
noise_seed	FUNCTION1	noiseSeed_
no_lights	FUNCTION1	no_lights_
no_loop	FUNCTION1	no_loop_
norm	FUNCTION1	norm_
normal	FUNCTION1	normal_
no_smooth	FUNCTION1	noSmooth_
no_stroke	FUNCTION1	noStroke_
no_tint	FUNCTION1	noTint_
open	FUNCTION1	open_
ortho	FUNCTION1	ortho_
parseXML	FUNCTION1	parseXML_
perspective	FUNCTION1	perspective_
PFont	KEYWORD5	PFont
list	FUNCTION1	PFont_list_
PGraphics	KEYWORD5	PGraphics
begin_draw	FUNCTION2	PGraphics_beginDraw_
end_draw	FUNCTION2	PGraphics_endDraw_
PI	LITERAL2	PI
PImage	KEYWORD5	PImage
blend	FUNCTION2	PImage_blend_
copy	FUNCTION2	PImage_copy_
filter	FUNCTION2	PImage_filter_
get	FUNCTION2	PImage_get_
load_pixels	FUNCTION2	PImage_load_pixels_
mask	FUNCTION2	PImage_mask_
pixels	KEYWORD2	PImage_pixels
resize	FUNCTION2	PImage_resize_
save	FUNCTION2	PImage_save_
set	FUNCTION2	PImage_set_
update_pixels	FUNCTION2	PImage_update_pixels_
pixels	KEYWORD4	pixels
pmouse_x	KEYWORD4	pmouse_x
pmouse_y	KEYWORD4	pmouse_y
point	FUNCTION1	point_
point_light	FUNCTION1	pointLight_
pop_matrix	FUNCTION1	pop_matrix_
pop_style	FUNCTION1	popStyle_
pow	FUNCTION1	pow_
print	FUNCTION1	print_
print_array	FUNCTION1	printArray_
print_camera	FUNCTION1	printCamera_
println	FUNCTION1	println_
print_matrix	FUNCTION1	printMatrix_
print_projection	FUNCTION1	printProjection_
PShader	KEYWORD5	PShader
PShader	FUNCTION2	PShader_set_
PShape	KEYWORD5	PShape
add_child	FUNCTION2	PShape_addChild_
begin_contour	FUNCTION2	PShape_beginContour_
begin_shape	FUNCTION2	PShape_begin_shape_
disable_style	FUNCTION2	PShape_disableStyle_
enable_style	FUNCTION2	PShape_enableStyle_
end_contour	FUNCTION2	PShape_endContour_
end_shape	FUNCTION2	PShape_end_shape_
get_child	FUNCTION2	PShape_getChild_
get_child_count	FUNCTION2	PShape_getChildCount_
get_vertex	FUNCTION2	PShape_getVertex_
get_vertex_count	FUNCTION2	PShape_getVertexCount_
is_visible	FUNCTION2	PShape_isVisible_
reset_matrix	FUNCTION2	PShape_resetMatrix_
rotate	FUNCTION2	PShape_rotate_
rotate_x	FUNCTION2	PShape_rotate_x_
rotate_y	FUNCTION2	PShape_rotate_y_
rotate_z	FUNCTION2	PShape_rotate_z_
scale	FUNCTION2	PShape_scale_
set_vertex	FUNCTION2	PShape_setVertex_
set_visible	FUNCTION2	PShape_setVisible_
translate	FUNCTION2	PShape_translate_
push_matrix	FUNCTION1	push_matrix_
push_style	FUNCTION1	pushStyle_
PVector	KEYWORD5	PVector
add	FUNCTION2	PVector_add_
angle_between	FUNCTION2	PVector_angleBetween_
array	FUNCTION2	PVector_array_
copy	FUNCTION2	PVector_copy_
cross	FUNCTION2	PVector_cross_
dist	FUNCTION2	PVector_dist_
div	FUNCTION2	PVector_div_
dot	FUNCTION2	PVector_dot_
from_angle	FUNCTION2	PVector_fromAngle_
get	FUNCTION2	PVector_get_
heading	FUNCTION2	PVector_heading_
lerp	FUNCTION2	PVector_lerp_
limit	FUNCTION2	PVector_limit_
mag	FUNCTION2	PVector_mag_
magSq	FUNCTION2	PVector_magSq_
mult	FUNCTION2	PVector_mult_
normalize	FUNCTION2	PVector_normalize_
random2D	FUNCTION2	PVector_random2D_
random3D	FUNCTION2	PVector_random3D_
rotate	FUNCTION2	PVector_rotate_
set	FUNCTION2	PVector_set_
setMag	FUNCTION2	PVector_setMag_
sub	FUNCTION2	PVector_sub_
quad	FUNCTION1	quad_
quadratic_vertex	FUNCTION1	quadraticVertex_
QUARTER_PI	LITERAL2	QUARTER_PI
radians	FUNCTION1	radians_
random	FUNCTION1	random_
random_gaussian	FUNCTION1	randomGaussian_
random_seed	FUNCTION1	randomSeed_
rect	FUNCTION1	rect_
rect_mode	FUNCTION1	rectMode_
red	FUNCTION1	red_
redraw	FUNCTION1	redraw_
request_image	FUNCTION1	requestImage_
reset_matrix	FUNCTION1	resetMatrix_
reset_shader	FUNCTION1	resetShader_
reverse	FUNCTION1	reverse_
rotate	FUNCTION1	rotate_
rotate_x	FUNCTION1	rotate_x_
rotate_y	FUNCTION1	rotate_y_
rotate_z	FUNCTION1	rotate_z_
round	FUNCTION1	round_
saturation	FUNCTION1	saturation_
save	FUNCTION1	save_
save_bytes	FUNCTION1	saveBytes_
save_frame	FUNCTION1	saveFrame_
saveJSONArray	FUNCTION1	saveJSONArray_
saveJSONObject	FUNCTION1	saveJSONObject_
save_stream	FUNCTION1	saveStream_
save_strings	FUNCTION1	saveStrings_
load_table	FUNCTION1	saveTable_
saveXML	FUNCTION1	saveXML_
scale	FUNCTION1	scale_
screen_x	FUNCTION1	screenX_
screen_y	FUNCTION1	screenY_
screen_z	FUNCTION1	screenZ_
second	FUNCTION1	second_
select_folder	FUNCTION1	selectFolder_
select_input	FUNCTION1	selectInput_
select_output	FUNCTION1	selectOutput_
set	FUNCTION1	set_
setup	FUNCTION4	setup
shader	FUNCTION1	shader_
shape	FUNCTION1	shape_
shape_mode	FUNCTION1	shapeMode_
shearX	FUNCTION1	shearX_
shearY	FUNCTION1	shearY_
shininess	FUNCTION1	shininess_
shorten	FUNCTION1	shorten_
sin	FUNCTION1	sin_
size	FUNCTION1	size_
smooth	FUNCTION1	smooth_
sort	FUNCTION1	sort_
specular	FUNCTION1	specular_
sphere	FUNCTION1	sphere_
sphere_detail	FUNCTION1	sphereDetail_
splice	FUNCTION1	splice_
split	FUNCTION1	split_
split_tokens	FUNCTION1	splitTokens_
spot_light	FUNCTION1	spotLight_
sq	FUNCTION1	sq_
sqrt	FUNCTION1	sqrt_
StringDict	KEYWORD5	StringDict
clear	FUNCTION2	StringDict_clear_
get	FUNCTION2	StringDict_get_
has_key	FUNCTION2	StringDict_hasKey_
key_array	FUNCTION2	StringDict_keyArray_
keys	FUNCTION2	StringDict_keys_
remove	FUNCTION2	StringDict_remove_
set	FUNCTION2	StringDict_set_
size	FUNCTION2	StringDict_size_
sort_keys	FUNCTION2	StringDict_sortKeys_
sort_keys_reverse	FUNCTION2	StringDict_sortKeysReverse_
sort_values	FUNCTION2	StringDict_sortValues_
sort_values_reverse	FUNCTION2	StringDict_sortValuesReverse_
value_array	FUNCTION2	StringDict_valueArray_
values	FUNCTION2	StringDict_values_
StringList	KEYWORD5	StringList
append	FUNCTION2	StringList_append_
array	FUNCTION2	StringList_array_
clear	FUNCTION2	StringList_clear_
get	FUNCTION2	StringList_get_
has_value	FUNCTION2	StringList_hasValue_
lower	FUNCTION2	StringList_lower_
remove	FUNCTION2	StringList_remove_
reverse	FUNCTION2	StringList_reverse_
set	FUNCTION2	StringList_set_
shuffle	FUNCTION2	StringList_shuffle_
size	FUNCTION2	StringList_size_
sort	FUNCTION2	StringList_sort_
sort_reverse	FUNCTION2	StringList_sortReverse_
upper	FUNCTION2	StringList_upper_
stroke	FUNCTION1	stroke_
stroke_cap	FUNCTION1	strokeCap_
stroke_join	FUNCTION1	strokeJoin_
stroke_weight	FUNCTION1	stroke_weight_
subset	FUNCTION1	subset_
Table	KEYWORD5	Table
add_column	FUNCTION2	Table_addColumn_
add_row	FUNCTION2	Table_addRow_
clear_rows	FUNCTION2	Table_clearRows_
find_row	FUNCTION2	Table_findRow_
find_rows	FUNCTION2	Table_findRows_
get_column_count	FUNCTION2	Table_getColumnCount_
get_float	FUNCTION2	Table_getFloat_
get_int	FUNCTION2	Table_getInt_
get_row	FUNCTION2	Table_getRow_
get_row_count	FUNCTION2	Table_getRowCount_
get_string	FUNCTION2	Table_getString_
get_string_column	FUNCTION2	Table_getStringColumn_
match_row	FUNCTION2	Table_matchRow_
match_rows	FUNCTION2	Table_matchRows_
remove_column	FUNCTION2	Table_removeColumn_
remove_row	FUNCTION2	Table_removeRow_
remove_tokens	FUNCTION2	Table_removeTokens_
rows	FUNCTION2	Table_rows_
set_float	FUNCTION2	Table_setFloat_
set_int	FUNCTION2	Table_setInt_
set_string	FUNCTION2	Table_setString_
trim	FUNCTION2	Table_trim_
TableRow	KEYWORD5	TableRow
get_float	FUNCTION2	TableRow_getFloat_
get_float	FUNCTION2	TableRow_getInt_
get_string	FUNCTION2	TableRow_getString_
set_float	FUNCTION2	TableRow_setFloat_
set_int	FUNCTION2	TableRow_setInt_
set_string	FUNCTION2	TableRow_setString_
tan	FUNCTION1	tan_
TAU	LITERAL2	TAU
text	FUNCTION1	text_
text_align	FUNCTION1	textAlign_
text_ascent	FUNCTION1	textAscent_
text_descent	FUNCTION1	textDescent_
text_font	FUNCTION1	text_font_
text_leading	FUNCTION1	textLeading_
text_mode	FUNCTION1	textMode_
text_size	FUNCTION1	textSize_
texture	FUNCTION1	texture_
texture_mode	FUNCTION1	texture_mode_
texture_wrap	FUNCTION1	texture_wrap_
text_width	FUNCTION1	textWidth_
tint	FUNCTION1	tint_
translate	FUNCTION1	translate_
triangle	FUNCTION1	triangle_
trim	FUNCTION1	trim_
TWO_PI	LITERAL2	TWO_PI
unbinary	FUNCTION1	unbinary_
unhex	FUNCTION1	unhex_
update_pixels	FUNCTION1	update_pixels_
vertex	FUNCTION1	vertex_
XML	KEYWORD5	XML
add_child	FUNCTION2	XML_addChild_
format	FUNCTION2	XML_format_
get_attribute_count	FUNCTION2	XML_getAttributeCount_
get_child	FUNCTION2	XML_getChild_
get_children	FUNCTION2	XML_getChildren_
get_content	FUNCTION2	XML_getContent_
get_float	FUNCTION2	XML_getFloat_
get_content	FUNCTION2	XML_getFloatContent_
get_int	FUNCTION2	XML_getInt_
get_content	FUNCTION2	XML_getIntContent_
get_name	FUNCTION2	XML_getName_
get_parent	FUNCTION2	XML_getParent_
get_string	FUNCTION2	XML_getString_
has_attribute	FUNCTION2	XML_hasAttribute_
has_children	FUNCTION2	XML_hasChildren_
list_attributes	FUNCTION2	XML_listAttributes_
list_children	FUNCTION2	XML_listChildren_
remove_child	FUNCTION2	XML_removeChild_
set_content	FUNCTION2	XML_setContent_
set_float	FUNCTION2	XML_setFloat_
set_int	FUNCTION2	XML_setInt_
set_name	FUNCTION2	XML_setName_
set_string	FUNCTION2	XML_setString_
to_string	FUNCTION2	XML_toString_
year	FUNCTION1	year_
